(散仔)入境同海關，二揀一

如果兩邊都有offer，應該點揀

正評: 入境
負評: 海關

都係紀律犬，有分別？

入境 幾年有得acting
海關10幾年都無得升

一定係入境
工時已經少啲
升職又快啲
雖然海關都改組緊升得快左
但點都唔夠入境快

正路就入境 前景好D
但海關起薪高DD 做D野（好似）無咁悶
Hea DD

入境：快升 工時短 多女同事 似文職 形象好

散仔：入境
Officer: c&e

純粹從前途睇
IA 幾年就acting SIA
再過幾年坐正 max 好似3x k?
CO 起碼等返10幾年都未必有得升

海關挑戰性大d
又要掃毒

入境

如果officer邊個難考啲？

入境 因為文職坐係到多啲 又多語文好既人爭
但海關會hea啲

入境請多啲人呢幾年

揀黑警

極同意

入境for sure，無爭論點

點解個個都講到海關好hea咁

海關勁多關要過先考到喎 多過入境懲教啦

如果

淨企關口嘛

入境for sure

過關個陣，
有好多個關員mark 住一部x光機，仲加一隻狗。

就係因為咁所以會少左啲人報, 加上入境工作性質同體能要求低, 好多無做開運動/女仔都會考

成世守邊境咩
海關咁多個部門

唔係一樣都係體能>小組>基本法+面試咩

有冇人可以排下而家d紀律部隊，邊隊好做，邊隊惡做？

評稅果啲咪仲HEA

散仔定officer 先？

個人認為

Gfs>>消防=入境=海關>救護>>懲教=警

好動就海關
好靜就入境
睇性格決定
唔係咁樣去揀咩?

入境人工低d。到2柴後就完。入境工時間中短d。工作文職舒服d。但break time唔好。 愈升愈忙 。
海狗工作時間多d。，但休息時間多。升3柴人工高d。愈升愈舒服。
之前升職要等好q耐。但近排開關口加快升柴。最快11/12年就有。

係咪大學生先有機會升職？
HD/asso個d有無機會？

警居然放最後
再吹大啲

警呢d垃圾工 除左可以打人之外睇唔到有咩好過其他紀律部隊

見到海關要長企就覺得入境好過海關n倍

真男人一定入海關 🤟🤟🤟🤟🤟

有break呢樣野
企一粒鐘放番一粒鐘break
轉D無咩人既關口 真係無皇管
入境個個都要check 海關抽黎check
講hea 海關hea好多

願聞其詳

睇門徒

智叔隻左手

各有各好 無得橙同蘋果比 同埋好多時做咩部門唔到你話事 咁多counter俾你坐咩

明明自己有偏見就講到份工幾垃圾

咁警真係惡做，識唔少pi頂唔順走人

點解officer 海關好d？

pi頂唔順比人逼走就真

編制問題
海關高級督察同督察既比例大概 2:3
入境就大概係 1:3
所以海關既officer 相對易升d